【公投】連登仔討厭基佬多啲定TB多啲

基佬
tb

感覺上gay佬嘔心啲但減少對手
實際上tb因為多咗競爭

比幾個情景大家考慮下，諗完再投都得
1. 女朋友個處比人破咗，你寧願係基佬破定tb破
2. 喺條街見到同性戀攬攬錫錫，邊種乞你憎啲
3. 你寧願你下一代嘅係tb定基佬

tb 都可以好嘔心 至少基佬表面睇都正正常常，tb 由造型到行為都

push

基佬搞女人
一個幾乎冇可能發生既假設
btw負皮左

你唔比以前係直，跟手攣咗咩 又或者係雙性

撞

推

狠狠一推

推？

推一推

狠狠咁撞你屎忽

pish